有冇人覺得christopher chak + 林夕好撚屈

唔識音樂
但佢每首都差唔多四分半鐘
唔長唔短岩岩好 夠時間比你投入

幾鍾意呢d「長氣」，好多歌詞嘅歌
亦都好鍾意佢果種密集式旋律
聽落一定唔會令你好傷心
但又會好空虛，適合me time聽嘅音樂
呢種到喉唔到肺嘅感覺...
簡直冇對手

唔知有冇同好？

例如有咩歌?

以下係睇wiki

佢當年參賽作品就係富士山下，之後就比左eason
(你要諗下佢果陣係冇人識，但第一首已經有夕爺寫詞再比當時嘅天王級歌手)

跟住再寫左鍾無艷，係當時又係紅到爆嘅謝安琪
仲有張敬軒嘅塵埃落定，不吐不快咁 旋律都好撚正

頭兩首我覺得係巔峰聽旋律都會聽到喊嘅歌
之後果d歌嘅曲風我就冇咁鍾意
不過都好有寂寞/委屈嘅味道

你講嗰2首的確係唔錯嘅, 聽落去感覺到有啲文藝氣息.

一絲不掛
任我行

勇悍．17 困獸．28

淨係知唱K唱親呢個組合嘅歌都會斷氣

不方便的真相

你可能未必不喜歡我

好得很

舊愛

獨家村

舊好先啱

你們的幸福

不吐不快
不方便的真相
頑石

我都好鐘意呢個組合

eason打手
我淨係鍾意富士山下 有果個味道
呢首係佢第一首
我相信佢已經係花左好多時間心機去諗出黎

呢首

搜神記
平時唔聽春卷都鍾意
Eason翻唱超正

任我行

披星戴月
你們的幸福
任我行
獨家村
不吐不快
下一位前度

終於有同好
鋼琴家作曲真係好屈

本身呢首係俾Eason唱
任我行係俾關楚耀唱
如果係咁真係成件事錯曬

澤日生啲曲夠晒長氣同複雜，雖然少產但高質

佢話用咗十五分鐘作

正
如果純音樂聽到d鋼琴tock tock聲
(唔知你明唔明)
會好有feel